廢糧曝光 中儲糧禁攜手機

節錄

廢糧曝光 中儲糧禁攜手機

中儲糧的粟米被揭滲入雜質。互聯網

「改變不了我，就改變你！」中國網民調侃近日中儲糧黑龍江分公司發出的一個新通告，要求外來人員不得帶同手機和錄像錄音設備進入倉庫。早前中儲糧黑龍江分公司肇東直屬庫一個儲庫，被揭發儲備的粟米質素差劣，惹來關注；網民質問新通知的用意：「你在怕甚麼？」

網民質疑「在怕甚麼」

。。。。。。。。。。。。。進入庫區的客戶必須將手機存放到保安指定的儲存櫃。通告下款是中央儲備糧肇州直屬庫有限公司，發出日期為2020年7月28日。

。。。。。。。。。。。。。6月19日她在拍賣中購下5,000噸一次性儲備糧，惟儲糧品質差劣，她在片中示範一手把粟米碎成兩半，指縫間還有變成粉狀的碎渣。王麗更稱，粟米堆中摻入了「篩下物」，存在大量雜質，粟米還有酸味。

中儲糧上月中指經初步核查，影片反映的粟米質素問題與事實基本不符，只屬個別粟米問題，不代表整倉的質素。

網易

磨碎做粟粉再整粟米片
加啲糖同味粉就食唔出

Push

刁帝幾時會降旨浮筷落人頭

溝沙飽肚啲架

化驗成份，含豐富礦物質

6月19日她在拍賣中購下5,000噸一次性儲備糧

邊到有唔係一次性既糧食賣?

xxx與事實基本不符，只屬個別xx問題，不代表整體xx的xx

溝泥入去

恐怕一爆饑荒嗰陣仲慘烈過大躍進

內循環用糧食
食完屙返出嚟可以再食💩

食草都活到一年
冇粟米怕咩
相政府唔驚

完全一樣

嘩，真實到

留名等睇HKU支那學生搞革命

大躍進嗰陣啲糧食又係比人溝沙石
好似話雜種又想搞人民公社？

佢地係食呢d架啦
比塊和牛佢咩唔通

之前用吸糞車載水俾班災民

加d觀音土落去即刻高級晒